蕭生咁老仲唔食清d??

17分35秒仲食雪糕 成個爺爺咁
老而不廢仲學緊習

咁有毅力

有冇咁鍾意中文呀 特登去睇書法

佢係咪已經放棄治療 唔理飲食
都人生尾段 享樂埋佢